( 永別了各位） 鬼ching 自爆身亡

Bam

連狗同我死入嚟

推到連狗老母下海做雞

望遠幾時死全家

永別了各位巴打絲打